做過I.T嘅 入一入黎

前幾日請左叫我返港島區大I.t
想問大I.t同事關係點？
會唔會執倉執死

爭扎緊返唔返好

屌你老味

樓主好惡

唔好返
上次個朋友返左一日
第二日死左了

大I啲人好串 好撚鐘意圍威喂

IT 到此一遊

唔好返
D同事以為自己大IT巴巴閉好串

利申 做過